【武漢肺炎】大陸30城市「封城」防疫！專家：經濟復原需一年

厲害了我的国
今鋪真係要食草了

一佢老母，係萬劫不復呀

最啱聽係句年年有今日

支那豬們一定要死光光

樓主有冇諗過中国D草分分鐘都有毒

食就毒死，唔食就餓死，自己揀啦

一年？

專家又要食屎了

一年又吹大左d

1年後隨時武漢肺炎都未完

個個學sars諗住捱到夏天就完

點知隻毒而家係秦國30度都玩到社區爆發

仲諗復原諗下會否滅国仲好啦

個p4研究室真係好撚勁喔
直接含球鏟

一係全中國人唔出街 唔返工
一係出去做嘢聽天由命
是但一條路 經濟都係死路
一年恢復到? 咪玩啦

中共頂到一年先講
全黨死清光

阿拉伯都有一單確診
支那同港共諗住夏天就完

支爆爆爆爆爆爆

一年咁少?

點止一年
香港冇製造業沙士都重創

黃色經濟圈會成為WARS下救生艇

死左咁多人

保守計算現時 3-8萬死 感染：300萬。。。

夠唔夠草食？